求救 有粒石頭瘡係塊臉又冇膿頭 成個星期啦 點搞！

有冇巴絲可以分享下經驗？
有好大粒係下巴 又黑又腫咁
諗住等佢出咗膿頭可以擠啦
點撚知成個星期都冇 得一舊嘢腫咗係到
好醜怪 唔想見到人啦

試過茶a酸 又試過用娥羅納英焗佢 都唔work

唔好擠 之前擠到啲油爆哂勁爽 但個印跟左我兩三年

食返餐m記谷佢出黎
利申試過

如果擠 記住拍片

我諗住有膿頭之後等佢爆 再用痘痘貼
但頭都冇我真係唔知可以點

我前晚食過雞煲火鍋 粒嘢谷到好行
第二朝又冇事 照舊黑腫痛

用針吉穿 等膿可以係個出口排出

咁核突都想睇？

我上網睇啲人試過 吉完唔出膿 只出血水
最後去要睇醫生

生死左，無架喇

相?
無相點幫

食藥等佢發炎變翻水先有得擠架

石頭瘡好鬼鐘意生係下巴同鼻哥

以前生過
用過d有硫黃成份嘅野fu佢兩日就開始好
係毒素黎
我以前食牛太多 之後介牛半年 皮膚就穩定d
以後食牛唔敢太密

我會直接痴痘痘貼 痴佢幾晚好快趣就擠得

睇醫生打消炎針

唔好嚇我啦

姐係建議睇醫生？直接睇皮膚科定普通都得嫁？

我連額頭都有

好嘅意思係直程消腫 定起膿頭？
我都應該係毒素多又少飲水 就出石頭瘡

大概幾錢？

我又試下先 介唔介意講埋你依加用緊邊隻？

圖？

Cancer 黎

請注意⚠️！

拎支針

好鬼痛 係咪要大大加打直吉落去？

粒瘡都未熟 唔好玩啦

唔好搞佢 中學唔識性粒石頭生係個鼻到
要返學見人所以想佢快d消
篤爆咗係好快無，但條疤窿跟成世
宜加鼻頭有兩個坑窿

我咪話冇膿頭已經成個星期囉
有冇睇標題嫁

撒隆巴斯，唔得我跟你姓

皮膚科有排排
試下普通科醫生 街症電話約果啲
佢有隻石頭瘡藥膏比你 藍色水狀既
茶茶下會愈茶愈細

白色 水汪汪咁

搽D無比膏 過兩日無事
認真

唔該曬

個塊野有咩用嫁?
好想擠爆你右邊爆哂濃個粒

暗瘡貼唔得咩？
我都係用貼搞掂，
呢種石頭瘡唔會唧到膿出黎

去美容院佢會幫你吉
做埋消炎收毛孔
我下巴都間唔時有呢D 唔會谷到出黎既瘡
佢謝左唔痛仲會有粒野 摸落去硬硬既野係到

石頭瘡我之前又係咁谷住腫起，之後係咁捏佢捽佢第二日就冒起左有癑

啱啱睇咗妳張相
其實唔嚴重 先唔好太擔心
我講果隻好係慢慢退
我建議唔好搞佢 如果唔係發炎又留痕
飲食自己要節制下 要超多飲水同水果
唔好食咁多甜野都緊要 牛都要介下
護膚方面 除咗有硫磺成份product
可以fu多d純保水mask 唔可以潤mask
我試過都可以令谷緊嘅暗瘡都謝埋

痘痘貼啊 作用係吸曬啲膿

我依加貼緊 但唔覺有咩特別
佢一日唔出膿頭 我一日冇得放佢出黎 點會好得返

啱啊！我就係有粒係額頭到 本身諗住唔理佢等佢自己好
點知！過咗排佢一粒野又唔痛咁企咗係到唔肯走

我都成日揾手摸佢 佢都唔出

我做開個間美容院姐姐話呢啲瘡要有頭先擠得
我唔知點好

你用開邊隻硫黃product可以介紹下？唔該你

唔好搞佢等佢熟左再逼啲膿出嚟算啦

利伸生暗瘡多過你打j

我上個月都生左粒
我痴左幾日暗瘡貼，又搽啲控油嘢
又由佢吽係度一個星期
前前後後成兩個星期先開始退
之後間中吱下佢有dd分泌
而家起碼無突起一舊硬塊
但個印唔消

我覺得係要睇中醫先得

擺命 等咗成個星期都唔熟 好驚佢以後都係咁

痴暗瘡貼真係焗到熟佢？我焗咗成個晏就 佢仲變黑咗 勁驚